好人好姐邊會中,一早話咗香港人係垃圾

搞咗成年仲喺度賴知唔知醜

名潮食館要求員工上班前都做過檢測，初步懷疑爆發源頭，是1位清潔工作人員，18日開始咳嗽、當日沒有上班，但翌日19日就有上班並工作到下午4時左右，負責清潔、執枱，病毒CT值是18，由於病情危殆，未能提供詳細資料，只能向餐廳負責人了解。